「因時制宜」係呢場還動入面係咪唔會再出現理性

「因時制宜」係呢場還動入面係咪唔會再出現理性

因時制宜，be water最近已經睇唔出。
曾經我地以多變抗爭方式走在最前。

而家每次模式已經重覆，對家早已有對策，繼續重用只令手足損兵折將繼而令人反感。

示威者每過之處全部都被破壞，黨鐵係仆街，但諗返轉頭700個車長聯署佢地係自己，票務都好多自己人幫過好多手足，到了今天抗爭者對黨鐵前線做到有幾over，對抗爭有用咩，閘機壞左可能全香港市民都覺得係好事，破壞立法會說明年輕人對議會政權暴力既不滿可以拍紀錄片，當晚一個手足都無少，但破壞售票機不見得對抗爭有成效，相反後續捐失大量手足
而家情況就好似捉棋，自己行一步好棋，而對方又行一步壞棋就會有最大成效，相反亦然

曾經blackboc口罩可以保護大家，但係而家你地直頭係地鐵入面換衫比cam影曬連自己都保護唔到點互相保護，係咪真係每一次都要有gear先叫抗爭？黃大仙街坊係咪抗爭？就以畜龍入車箱打市民為例，記者去搵個睇完醫生既男士訪問佢連口罩都唔洗載，上次公務員集會海關即場除口罩型到，相反車廂入面全部載口罩。
屋企樓下射tg落去屌狗點解要戴口罩點解防暴黎要走？點解唔係請佢將狗宿搬走？同埋和理非屌緊狗好多記者影緊會出新聞，唔該小學雞就唔好玩laser pen

只求大家不戀戰，不被捕，反應快少少要走一齊走